var questions = [{
	"question": "Unutar kog HTML elementa ubacujemo JavaScript?",
	"option1": "<javascript>",
	"option2": "<scripting>",
	"option3": "<script>",
	"option4": "<js>",
	"answer": "3"
}, {
	"question": "Koja je tačna JavaScript sintaksa za ispis 'Hello World'?",
	"option1": "('Hello World')",
	"option2": "'Hello World'",
	"option3": "document.write('Hello World')",
	"option4": " response.write('Hello World')",
	"answer": "3"
}, {
	"question": "Kako napisati 'Hello World' u alert box-u?",
	"option1": "alert('Hello World')",
	"option2": "alertBox='Hello World'",
	"option3": "alertBox('Hello World')",
	"option4": "msgBox('Hello World')",
	"answer": "1"
}, {
	"question": "Kako startuje FOR petlja?",
	"option1": "for (i = 0; i <= 5; i++)",
	"option2": "for (i = 0; i <= 5)",
	"option3": "for i = 1 to 5",
	"option4": "for (i <= 5; i++)",
	"answer": "1"
}, {
	"question": "Kako zokruziti broj 7.25 ka najblizem?",
	"option1": "Math.rnd(7.25)",
	"option2": "Math.round(7.25)",
	"option3": "round(7.25)",
	"option4": "rnd(7.25)",
	"answer": "2"
}, {
	"question": "Kako naći broj najvece vrednosti od x i y?",
	"option1": "Math.ceil(x, y)",
	"option2": "Math.max(x, y)",
	"option3": "top(x, y)",
	"option4": "ceil(x, y)",
	"answer": "2"
}, {
	"question": "Koji događaj se izvršava kada korisnik klikne na HTML element?",
	"option1": "onclick",
	"option2": "onmouseover",
	"option3": "onmouseclick",
	"option4": "onchange",
	"answer": "1"
}, {
	"question": "Gde se pravilno insertuje JavaScript?",
	"option1": "Samo u <body> delu",
	"option2": "U <div> delu",
	"option3": "U <body> i <head> delu",
	"option4": "Samo u <head> delu",
	"answer": "3"
}, {
	"question": "Kako se dodaje komentar za jednu liniju koda?",
	"option1": "//komentar",
	"option2": "<!--komentar-->",
	"option3": "*komentar*",
	"option4": "'komentar",
	"answer": "1"
}, {
	"question": "Kako kreirati funkciju u JavaScriptu?",
	"option1": "function = myFunction()",
	"option2": "function:myFunction()",
	"option3": "function()",
	"option4": "function myFunction()",
	"answer": "4"
}];